有份人工唔錯文員工想益下南區fg

冇經驗得唔得貼錢做都肯
百年難遇荀工

工作地區好彩係北區咋，幾驚攞唔到嗰個交通津貼

低過最低工資

老老竇竇 $6500 / 9 / 22
最低工資都唔夠喎

有牙科福利可以瘋狂睇牙

唔夠最低工資係咪犯法, 留返個同官講

份工返北區你老味益下南區人🤣 人工6500，就算16500都唔考慮啦
重仆街過呢個老細

倒貼6500做 只求有經驗

正。一眼就知良心企業

一睇就知係好有進取心既公司黎
連飯鐘錢都無

想做 掟左CV

南區？

儲經驗 要捱下啦後生仔

安已不

貼埋名啦呢d西工

每週工作六天

for cancer 中期病人入去屈醫療

俾夠二萬你 每日三餐都係食印度人d屎

佢係咪漏左句歡迎智障人士？

打少左個1字？16500？

係咪美元

可惜，冇良好普通話，又冇一年文職經驗，旬工都做唔到